想試下俾男朋友郁郁

想試下俾男朋友郁郁

唔好意思我唔係好明😅咩叫郁郁

咪郁郁囉 你唔郁郁？

救命

痴撚線

郁郁

我唔係好明>>😅<<

無事嗎

你真係無改錯名 痴撚線

有病打2180000啦

痴鳩線

笑到我唞氣唔到

你都無改錯hi 呆b

218我係5個0

請善用起底功能
起完底發覺樓主假膠黎
此post已完

218我575

屌bbg 好好笑郁郁

睇唔到-.-

我老公唔知喺邊度學埋新花式
屌

郁郁都好笑
仲要話唔係好明 滴汗笑
好辛苦夜媽媽

想都你

想俾文尼屌屎眼

終局之戰五年後，世界大致回復和平。令一邊廂，Ironman，黑寡婦同Thanos 喺地府玩緊鬥地主，過住優哉游哉嘅生活。突然，遠處傳來一陣騷亂 原來是 Michael Jackson 帶着佢嘅thriller 喪屍大軍，連同落咗地府嘅689同柒婆想要統治地下世界閻羅王同一眾牛頭馬面已經失守！

在絕望中主角三人決定挺身而出但由於地府缺乏武器，Ironman 情急之下只好報夢比pepper 叫佢燒件紙紮裝甲落嚟Thanos 則馬上趕造紙紮手套幸好的是黑寡婦本來就係佈景板所以影響不大究竟他們能否成功再一次阻止災難降臨？